股災了

垃圾美股

月尾了

港股升災

唔挽了，俾返錢我

搞手求打個和 可唔可以打長途叫佢退番錢？